而家秘書好難請

請左個返左工一日唔做

幾錢呀 我做

一定係當人10項全能

未做過 2萬
做過 2.5萬

睇佢IN成點

Amy唔做啦？

angel方加呀

平時要做愛?

都唔係同佢同一個office

包扑野?

請人返嚟統計C朗美斯數據啊？

我想做

請唔請C朗迷？

-我返來前執好晒d報紙放我台,我10:30返
-我識過咩人,傾過咩電話紀錄晒
-每小時幫我update住 google 美斯,c朗 新聞
-lunch我同客食飯或aa/股票 佢地要1個跟去,mark低我講過既野
-有人上來搵我,針茶遞水+做書記

準時放工,唔使扑野 (除非佢主動)

-每小時幫我update住 google 美斯,c朗 新聞

呢part 請唔請外判

通常我自己做

有興趣
但我迷朗 得唔得

請唔請男....

入職要求：

迷花
反朗
迷疤

每天工作
統計好數據用來迷花反朗

Fresh grad 男 請唔請